恐怖粉絲！德男瘋愛TWICE成員 放話要「同歸於盡」

恐怖粉絲！德男瘋愛TWICE成員 放話要「同歸於盡」

吳念達 綜合報導 / 韓國

南韓女團TWICE擁有超高人氣，每位團員都擁有大批死忠粉絲，然而日前1名德國男子瘋狂
迷上成員之一的娜璉，還曾搭乘同台飛機並試圖接近，恐怖行徑最終讓男子被遣返及禁止
入。沒想到這名瘋狂粉絲近日公開表示自己很痛苦，並警告如果娜璉再繼續無視自己，就
要和娜璉「同歸於盡」。

綜合韓媒報導，這名叫作Josh的德國粉絲，目前已被遣返回國，且不得再入境南韓，由於
他多次拍影片對外發言，希望能和娜璉談談，但經紀公司不可能同意此要求。沒想到他似
乎因此而由愛生恨，他向朋友透露，如果娜璉再繼續不把他當一回事，「很快的她就會死
！」，更表示自己想要和娜璉同歸於盡。

此消息一出，許多TWICE的粉絲都很擔心娜璉的人身安全，希望JYP娛樂可以加強戒備。
而該名德國男子Josh一直堅稱，娜璉答應「成為他的女朋友」，並且約好要在南韓見面，
甚至還說已經透過娜璉身邊的人約好了，後來他真的飛去了首爾且跑遍清潭區100多間
店家詢問娜璉的消息，就這樣一路打聽到TWICE的宿舍大概位置。

之後Josh還在機場跟蹤娜璉，引起一陣騷動，後來還公布了彩瑛的電話號碼，甚至吆喝其
他歌迷幫他一起傳送訊息給彩瑛，質問她：「為什麼JYP要無視他？為什麼娜璉不能跟他
聯絡？」，他表示自己的所作所為都是為了能更近一步接觸到娜璉。目前JYP娛樂隊此尚
未回應。

樓主啲fd？

不過娜㜕都啱

娜璉有DDG
定延有印狗

old news is so唔識串

終於有啲新意

幾時到你？

米癲拉

TWICE 都有粉絲

改圖

標準回覆

嗱嗱臨

未入都知唔係定延

替天行道

無綫老臨都吼 證明真癲

鬼仔去韓國大把 free pussy 屌喇

那連又玩弄人感情

娜璉係twice最正嗰個

兼最飢渴嗰個

牙閪唔係咁0既人

係就快 新passport我地包